★德意志(DWS)警告若中美貿易戰惡化 恒指將跌10至15%

德意志財富管理發布下半年投資展望，預料內地今明兩年經濟增長成功「保六」，而美國明年的增幅將會放緩，至2%；又預料美國年底前減息機會很微。若中美貿易戰惡化，恒生指數或跌10至15%。

若貿易戰惡化 港股將跌10至15%

德意志財富管理亞太區投資主管Sean Taylor表示，中美貿易戰持續，其所帶來的影響已於股價中反映，若未來保持現狀，股市相信都可維持。若情況惡化，預期港股會下跌10至15%。他建議投資者採取防守策略，購買內需股、教育、旅遊及電子商務等股票，而他對美股的看法則有所保留。

not a dream

10-15%咁少